各位sis既男友會唔會秒覆

會
唔會

online都唔覆下小妹

我會 做我女朋友

我女朋友唔會
過多幾日都唔知會唔會變埋ex

不過秒覆都幾忙。。。

岩岩一齊果排咪會

唔會
通常隔左一陣
我都好想佢秒覆

你地一陣係幾耐？

大部分情況都係

秒覆維持到幾耐？

唔係做緊嘢嗰陣會秒覆，返緊工就五到十分鐘內。有urgent嘢做會講聲，唔會無啦啦消失～

半個鐘？其實好唔定，我有時見佢咁耐先覆我都會特登好小學雞咁遲覆佢

我會
做我女朋友

同佢傾下囉 如果唔鐘意佢online唔覆既話

從未試過秒覆
好多時online左都唔覆

隨時間遞減

D男人追到手就唔會太在意

唔洗做咩

咁樣會唔會令佢覺得冇私人空間？連online 都被人stalk既話…

online左都會覆
但唔係第一個睇我(非辦公時間) 有時都會唔開心
同佢反映完就多左覆我
最緊要嗲下咁講 唔好嗌交/ 語氣差

見到佢ig online但whatsapp唔覆真係好

你之前唔係自稱小弟咩

會，但睇下當下忙唔忙。

推到俾條仔見到

以前會宜家唔會